# speedtest

Speedtest très léger implémenté en Javascript, utilisant XMLHttpRequest et Web Workers avec les fonctionnalités suivantes :
Vitesse de Téléchargement, Vitesse de Téléversement, Ping,	Gigue, Adresse IP, FAI, distance du serveur,Télémétrie